報中大金融Master一問

我想知我宜家讀hrm，想grad左讀中大Finance master degree難唔難入？有冇話最少咩hon?